咩叫sales engineer?

究竟係sales定係engineer?
真心問

用同客戶聯絡&講解 又要識一d engine野 我估係咁

係解銷售引擎的人, 個sales係到係做動詞

engineering sales
sales e 唔係 e

好笑喎

有啲engineering product要啲專業既人去sell
如果個客問你啲好technical既問題你唔識答
印象分會扣好多 唔放心同你deal
例如 問你一粒Bluetooth module既spec
或者要改啲component 點樣影響個效能/降低成本
係要搵個electronic engineer 去傾
除左sell野skills仲要真材實學先應付到